由梁天琦被DQ一刻開始 香港已經注定冇得救

中國人劣根性 注定冇民主/自由
香港人繼續撐泛民 都注定挽撚完

雖然我同意你講法
但係 挽你老母

可以點

btw挽你老母呀

由1984年9月26日開始 香港已經注定冇得救

屌你老母，知啦！
講呢d 托柒咩，搞移民未啊柒頭

抗爭要繼續，失敗咪失敗
佢出坦克車個陣，大家咪收聲做順民囉

啱
所以而家唔洗咁認真

同意，但挽你老母

六四咩大佬
解放軍係用黎對付國內同胞
警察係用黎對付香港人

中共滅亡嗰日會唔會就係香港重生嘅機會？

近排雜總又稱帝 侵侵金仔又唔show佢覺得仲有彎轉